14流亡港人獲批加拿大難民身份 助港青移居「年輕人才計劃」將公佈詳情

good

通常要咩條件先可以申請

加拿大唔係只係話21年公報
有講過話1,2個月內公報咩

Canada grants asylum to 14 Hong Kong pro-democracy activists

As political refugees, they will be able to apply for permanent residency immediately

即刻有PR

新聞稿

全世界瘋搶香港年輕人

香港公司：放棄年輕人 唔請本地畢業生